點解數碼暴龍好似弱過Pokémon 咁多？

明明同一時期出，點解會差咁遠？

2者都有卡通片，卡game

數碼暴龍就係任天堂部saga 同ps1都有出game
又有數碼暴龍機

反之pokemon當時就得game boy

感覺近呢10年pokemon係越做越好，反而數碼暴龍就吊命咁做落去

外國人唔睇數碼暴龍

pkm無間斷出動畫 遊戲
品種多 進化有系統 每輯固定有神獸同相關劇情
game做得好 耐玩性高 高度平衡

你地會想好似小智咁捉啲寵物嚟養
但會唔會想入自己落個數碼世界叫隻怪打啲戰爭級打鬥？我變做超級撒亞人自己打好過啦

認真單純以一隻單機game黎講

Ps1出既數碼暴龍世界做出黎既所有野屌打哂pokemon所有game

利申：鐘意pokemon多過數碼暴龍

異世界而家好hit

Pokemon多可愛野吸引到細佬女
Dg都重武裝/大波

年紀到dg比較吸引青年，故事沉重（套3d電影係到殺哂細野，細佬又唔會睇明
Pokemon玩哂年齡層，又比較歡樂

Game起步pokemon又早過佢

擺明數碼暴龍係食pokemon條水所以先出現
我記得細個pokemon出完爆咗認熟啲怪之後數碼暴龍就出現
覺得又要記名好撚煩所以一集都冇睇過

禁岩睇完呢段片
應該解答到你問題

因為game越出越垃圾

數碼暴龍系列最早可以追溯到1996年WiZ（ウィズ）（日語：ウィズ (玩具)）的原案企畫，同年11月23日，攜帶液晶電子寵物「他媽哥池（たまごっち）」發售。1997年 6月26日，培育怪獸攜帶遊戲「數碼怪獸」第一彈發售，這是萬代商品中已獲得成功的養成類遊戲「他媽哥池」中追加戰鬥要素，推出面向男孩的「戰鬥版他媽哥池」。發售後，沒有馬上獲得了巨大反響，不過從後續系列的發佈結果來看，以中小學生為中心，開始慢慢提高了人氣和知名度。。同年8月15日，《赤丸Jump》（赤マルJump）1997年夏號刊載了藪野展也和井沢寬創作的數碼暴龍系列最早的漫畫《C'mon數碼暴龍》。1998年，初代電子寵物之後推出第二代搖擺機。第二年就誕生了「究極體」的概念，數碼暴龍的數量激增。在攜帶遊戲之外，以《數碼暴龍世界》為第一名的家用機遊戲和交換卡片遊戲、漫畫等相繼展開。1999年，動畫首座劇場版和電視版《數碼暴龍大冒險》播出，數碼暴龍卡片遊戲開始發售，在包括美國在內的國外市場也獲得了很大反響。此時，數碼暴龍系列可謂進入了的黃金時期，跨媒體製作戰略成功展開的數碼怪獸系列作為產品的地位突飛猛進。

Pokémon
該系列最早是在Game Boy遊戲《精靈寶可夢 紅·綠》打下的基礎，這款作品在1996年2月27日發售。遊戲開發公司為GAME FREAK，社長田尻智也是負責概念開發設計的總監。這部醞釀了6年的產品剛開始只售出12萬套，遊戲中為了達成讓朋友之間互相交換所捕捉物種的樂趣，相當少見地在當時一次推出兩個版本，這種行為一度還被批評圈錢，但幾個月後隨着週刊相關漫畫推出，在小學生之間經口耳相傳而變得非常受矚目，尤其後來人們發現一些卡帶存在BUG，其實這是因為遊戲被當時的程式員森本茂樹將代碼最佳化後，私下寫入了自己設計的寶可夢——夢幻，這項神祕的151號寶可夢的彩蛋，使有些玩家只能透過連機交換來得到，最終讓兩套作品都賣得非常好[1]，這種發行方式也成為了遊戲的傳統。之後本作品的續編也相繼發售。除本作品之外，衍生作品和相關作品也大量發售。

Wiki

盲?

同我講嘅冇咩矛盾
當時有好多tamagochi同類雜嘜嘢
Pokemon紅係因為隻Game搞得好

就算動畫數碼暴龍都遲咗兩年先上